<h1>Les instructions pour utiliser le projet:</h1>

<h3>1)Récupérer le projet depuis gitlab (Vous pouvez aussi modifier dans le projet): <br /></h3>

Command line instructions: <br />

Git global setup: <br />
git config --global user.name "nom"<br />
git config --global user.email "email@gmail.com"<br />

Create a new repository
git clone https://gitlab.com/myousfi/mowitnow.git<br />
cd mowitnow<br />
touch file.java<br />
git add file.java<br />
git commit -m "first commit"<br />
git push -u origin master<br />

<h3>2)Pour lancer le test nominale:  <br /></h3>

Lancer le test launchMowersWhenIsOk de la classe de test MowerServiceTest, qui prendra le fichier "testMawerData.txt" (qui existe dans ressources) en input.



 

